你知唔知點解美心太子女仍然重咁強硬？

根本美心香港業務同佢差不多無關，而且或者佢同香港美心揸旗人有過節

依家借刀殺人爽yy中

間美心佢都無份係同佢反面班親戚揸旗

支持伍家互撕，互割，互篤

美心應該一鳩割得徹底啲

移咗民？

老而不嘛

佢登報同佢脫離關係，我咪信。

伍家另一邊開記者會公開割嘅話我就算

美心都發過幾次聲明啦 話明隻死老野無份 唔係管理層 係前線殺紅哂眼唔信

利申冷軍和理非

主要股東
牛奶國際50%
香港食品有限公司持有美心50%股份
伍舜德，伍沾德，陳學德，黃榮瑞黎乃昭，何厚浠何厚鏵，分別持有香港食品有限公司21.01%，18.54%（5570股）5.25%，3.99%，3.72%和各3.33%的股份

人地有唔表態既權利，點解因為一個閪女人既詭計而要中左伏既為難？

咪有人爆左佢有份收好多錢囉？

呢d創辦人一早cap撚左水走人啦

獨立股評人David Webb發文，翻查公司註冊處文件，伍淑清間接持有美心的財務權益，推算她去年便收取130萬元股息。

年收息130萬個單野？

年入130萬有幾多呀屌

李惠鯨子今日入左d和黃股票，你係咪又要搞鳩和百佳呀屌

不過，David Webb就發表文章，指出公司註冊處資料顯示，伍淑清至9月底持有100股香港食品公司股份，佔總股本0.33%，而香港食品持有美心一半股權。

我想講 一年收130萬股息真係好撚少不過一陣又比人屈我係打手5毛

年入130萬有幾多呀屌

李惠鯨子今日入左d和黃股票，你係咪又要搞鳩百佳呀屌

笑左 130萬對佢黎講唔多架喎

唔會啦
美心好多業務在大陸，D美心月餅近年都係賣大陸為主
如果現時同太子女割席
就會被國家針對
只好啞忍

當左呢130萬係主要收入來源

真係無關？ 等佢地家族自己清理門戶囉

咁佢主要收入來源係邊間野
不如你分享下

但佢每年收息130萬？

真係冇

一直都話唔完美就要改善
而家發現左呢條撚樣只係佔0.33%股份
係咪要考慮下 唔裝修美心旗下既野呢？

難食又順

怡和嫁佢創辦人炸

難食又貴

今日如果李惠鯨講比你聽佢入左和黃股票

你係咪會去百佳裝修？

美心應該最多裝飾，唔洗裝修

咁生日蛋糕牌自我審查呢？？？

唔知呀 我淨係知我拎二千幾萬買5號仔
年收入都有130萬

佢登報幾萬蚊搞得掂又啊洗俾人裝修

［邊個搞事邊個鬼］其實今晚個集會代表左香港人既民意

佢係咪有其他公司架? 收百幾萬息夠佢使咩?

但佢我幾百股
可以有百幾萬股息
你明唔明個問題

林鄭d 磨豆腐朋友

就嚟入棺材,拉多啲人陪葬

裝修太多對輿論同通過國會議案都唔好
我同意將美心轉為紅/藍色級別

夠架啦 佢每年得130萬
手足裝修全港美心 佢就要去大家樂食2手飯
跪低認錯啦 嘻嘻

岩呀，佢地屌番個八婆轉頭就差唔多

美心本身都自我審查
最少都要裝飾
前線點做我控制唔到
但你講到傷害唔到美心太子女
咁到底做乜先傷害到佢
你比啲正面建議都得掛

3萬股入面佔100股

等間公司割左佢同佢脫離關係先算拉 係要割唔要澄清 佢咁財大氣粗係因為美心集團渣

聽咗佢

（有真核彈無理由唔用）15/10 星期二晚 Now新聞台樓下 燈光晚會 聲援被黑警毒打now採訪車車長

根本眼紅人地越做越旺

唔明 解釋下

之前美心西餅話唔刻“光復香港，時代革命”又點計？

反正有損失
會識問共產黨claim㗎啦
你同佢擔心？

佔份比

諗起依段片

咁真正美心揸 fit 人可以出聲明話警方使用過份武力丫

如果美心執左，佢都冇得收番

出篇聲明屌9條廢老咪放過你

Jardine owns 50% of Maxim's

咁搞法 到時再老d冇人送終

裝飾囉 而家d人覺得日日裝修美心
可以教訓到呢個「創辦人」麻

真，其實美心真係唔洗再幫佢裝潢

3萬股佔100股即係點

咁點解唔認認真真割左佢 係到澄清咩冇職位 大佬你係企香港人果邊就唔會美心蛋糕 又唔寫光復香港時代革命

買蛋糕寫咩字都要佢批准呢個唔知係邊個order

人地本身有唔表態既權利

點解中左個女人伏之後要表態?

咁大家樂大快活要唔要?

佢老豆兩兄弟有21.01%，18.54% 股份，佢effectively 袋幾多真係得佢自己知

終於有人講，無啦啦吹風話唔搞9美心仲要咁多人附和

今晚集會前去元氣飲杯特濃綠茶定下驚先

美心自己都唔割
連登仔日日幫人查家宅話唔關事唔關事

唔緊要啦 得罪愈多本身中立 /主要敵人既商家咪睇對運動有咩幫助囉 反正都裝修到上哂癮 無所謂啦

上海東方航空食品有限公司執行董事，副董事長
富華食品有限公司董事，總經理
香港中國食品推廣有限公司常務董事
北京航空食品有限公司名譽董事長

利申未fc 而且全部都係大陸

大家可唔可以幫手推推小弟呢個post？ 關乎人權法案可唔可以安全通過

［投票］ 為咗令人權法案100%通過兩院，大家係時候要檢討戰略

怡和真係多得佢唔少

點解生日蛋糕唔畀貼光復香港時代革命？

美心出聲明支持五大訴求先算啦

好似國泰咁

出聲明真係可以成間公司比中共玩死

除咗美國、日本、誠哥，真係無邊幾個國家/公司夠膽明刀明槍

我唔會做人地借刀殺人果把刀

會覺得自己好撚蠢

紅都會裝修
要轉就轉藍

你識佢？
你又知美心 d BVI holding 冇佢份 hold 住？
你又知美心冇任何 trust 而佢係受益人？

咁佢個女玩死我地咪要佢受囉

佢有100股大約0.33%

我想講 美國人好撚鍾意starbucks

普通人唔會知你乜9代理唔代理

無錯
是但出個聲明都唔收貨

咪撚臭係
成班講話1年得130萬收就算數
佢一係放棄呢130萬同公開割蓆話以後美心有任何trust fund個d都唔撚關佢事
成個家族割蓆咪考慮下囉

而家條仆街利用美心太子女身份上聯合國鳩up都話唔關美心事
你班打手真係好撚野

我都想知 200億營業額入面 香港佔幾多？
知道左就知點解人地企邊面

條老姑婆有冇其他春袋

有過節既話另一邊就發聲明同佢割蓆
否則當係共犯

係就要做文宣比大陸人知
拎佢地既錢咁用法
但前提係中共仲有錢咩

美心唔表態無問題喎，咁佢做咩阻我地表態先?搞咗佢咁耐佢自己都係出咗篇澄清就算，都擺到明個關係唔係淨係關個130萬事啦。美心自己都未急，你急咩姐

咁唔好表囉 睇下裝修會唔會停

130萬對佢其實算係咩?
佢係擺美心上枱爭取個人利益。
佢同細佬個一家根本反左面。

走啦分化撚
美心一日唔發聲明支持香港民主都當佢唔割

所以個阿婆都幾歹毒,擺美心上枱

其實美心真係冇乜用
國企先係重點

一早死左啦

做開照做 等佢跪低

咁係抵制佢囉。
但大小姐的而且確同美心而家既話事人不相往來。
佢自己既生意係北京空廚。

唔好再裝修美心

咁咪到佢成個家族受囉
禍必及妻兒呀

咁當藍店處理lo

咁你不如唔好抗爭啦
所有野剩係抵制咪得囉

建議美心:
1)登報同佢伍淑清離親戚關係
2)讉責伍淑清女士既行為
至於佢有股份收息咁都無辦法,盡量做倒D咩就做咩

抗爭就一定係裝修？
想討論一下。

其實中共好撚狗
佢迫鳩我地啲本土港資出聲 唔係就玩鳩人地

自己啲紅色企業就唔洗出聲 等我地自己打自已 明明國泰匯豐怡和呢啲本身都係我地好自豪嘅brand 又迫到班高層走晒

呼籲咁多位商家自己睇清楚發生咩事 under咁嘅政權你唔好旨意可以做好盤生意 比你做到馬雲 馬化騰 一樣比人回血劍 諗好幫邊邊未

p牌仔分化分化撚

公司同佢割左la

a1 好似做

睇香港人的飲食購物天地講

[美心罷食]機場員工/東涌居民留意!!! 伍淑清係世界之窗老闆

好似呢間先係佢嘅

點會冇份，伍家果邊全部係佢d親戚喎

831

牛奶公司都係仆街?
之前好似交CCTV俾黑警

推

Starbucks就真係唔好再攪佢了

佢玩鳩班親戚你都未知啦

錯 根本冇重創到美心
仲大把人排晒隊去食去買
佢而家睇死你班港豬呀爆舖罷食罷買

美心一間元氣一年都唔止賺百幾萬啦
你覺得好多但用成個美心既規模來講就好少
而且果幾百股係係太公分落來既豬肉碎
對佢來講跌都跌左

繼續鳩up 佢自己可能每年少收幾十萬息
但有利自己大陸生意
又可以搞到其他房輸幾千萬
仲要踢唔到佢走
咁好玩 係我我都繼續鳩up

緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

點解對美心係呢一套

對大家樂大快活就唔係?

蛋糕可以寫光復香港未？未就唔該收皮

表明立場先
要裝修美心定360定其他
我都支持

不過你從怡和哩間企業角度出發就會知佢無可能出聲明
因為裝修嘅損失遠低於得罪中共嘅損失

我有聽牛奶公司都會跪低
7仔 萬寧都會交出CCTV

我琴日都話佢其實係咪爭唔贏d家產
得唔到就要將佢毀滅

David Webb 話佢每年收成130 萬股息啊, 點會無辜, 死五毛咪 9 up 啦

咁你又誇啲 一間純利有百幾萬lol

無錯

好多
每個月有十幾萬
我有十幾萬一個月唔洗做啦
十幾萬係大學一個chari professor教授嘅人工
DIU！

屌呀 咁就要裝修？
當藍店咪算

咁又冇話就咁算，就算唔裝修
都可以好似你咁，繼續去歎茶
或者幫佢痴新牆紙or噴新油

佢都就入棺材，有乜所謂

有無諗過點解卧底會匿喺360
但唔會喺美心, starbucks?

不嬲親中既寧左勿右
其實佢做d野算少

一個係開放式 一個唔係？

其實連登好多橋
勇武就喺到拎橋交流
但似乎有國家級風向喺到玩嘢後
勇武都唔上黎收料了
所以呢到啲橋完全出唔到去

李惠鯨子今日入左d和黃股票，你係咪又要搞鳩百佳？

冇所謂,本身唔比寫光復香港已經證明佢地係同TEAM

其實大小姐有少少咁做緊
家族恩怨報復。而利用咁去撈自己政治利益。佢極親共既言論，其實只係對佢自己有利。

反而我覺得裝修嘅優先次序係同福建幫有關嘅360

同埋當日荃灣斬人果晚，有直播影到班黑社會係喺某間打邊爐入面Stay過（唔係一品）

點解無人裝修果間？

唔需要幫美心講說話，佢地連蛋糕上寫咩都要審查！

我傻左
因為starbucks 無開
lol

美心好驚驚呀

一個中秋節回哂本啦，驚你地尻咩

agger

條友仲有咩收入來源？

絕對唔會
國泰係員工黃 管理層唔出聲都比人清算
佢如果出個咁既聲明
基本上佢大陸所有業務都可以收皮

呢啲人大把樓股票揸手啦

真 婦女會先係佢命根

如果呢個係裝修既理由，咁你應該係果個時間就裝修啦

唔講邏輯唔講道理既話，咁我地同政府同黑警有咩分別？

講左幾多次 佢屬於 婦女促進會

無人話要去幫襯
我鐘意去ｓｔａｒｂｕｃｋｓ鳩座又得
入元氣齋飲綠茶都得

有何厚鏵

美心睇黎今日過左數，打手全面進場

搞清楚未架 你搞ngo自己諗清楚

美心壟斷飲食行業，又有大量黑工，壓搾基層，早排又爆佢用走私豆腐

呢D黑心企業唔理佢有無個老閪喺度都應該要認真諗下點對付佢啦

push

唔係黑警先受依條例咩

伍淑清係北京航空食品有限公司既founder

fc

因為美心話事嗰班根本唔會肯俾狗入去

你返啲理據先啦 疆屍ac

拉

搞美心真係哂氣
佢地應該係不和先一早分家
太子女拎住0.3%收百幾萬息其實好少
你打爆哂美心佢都唔會肉痛
留力打國企紅資好過啦

豆腐都要走私

7-11

窮撚，唔識嘢就收嗲啦

佢仲有咩收用來源？
定靠奶中共春袋維生？

大陸大把美心分店

所有為惡同反對民主自由理念既人都受
支持極權反對民主自由理念既人冇資格享有言論自由

婦女會先係要搞既對象
Cwb有個中心 好似

咁班親戚都未驚你同佢驚乜撚？
定美心你又有份呀？

屌你老味你個個post啲留言都係屌緊前線
你呢啲左膠要做都做得好啲啦
大佬我開始剩係睇名都知係左膠

130萬股息咁少，仲少過謝振中份糧

因為香港人是善忘的
美心集團壟斷香港食品市場
好難唔幫襯佢
這幾個月佢或者有些微影響
但過多幾個月是消費旺季、星巴克出下買一送一就大把人狗衝

其實我覺得大家唔洗花咁多心機係呢條友到 講真有錢人啲錢唔會淨放一個地方 你地點做都唔會阻到佢享榮華富貴 除非係美國出手

條老鉗婆明顯想害個姪、爭地盤

佢大部份業務係大陸，你搞唔到佢。
成日話攞130萬，對於佢依的億萬係手既人，算得係咩。
可以以表忠心之餘，向其他家族成員報復，佢可能仲心涼過我地。

無意為美心洗白，佢係應該被抵制。但齋以故仔呢推算，咁係大小姐既做法。

熱狗

部分連登仔用Google，睇新聞了解下都懶，奉旨教精你咩

可以轉搞位元堂同華X

似乎呢條老而不想幫佢個房人奪權同直接將成個集團染紅

明明中共贏硬 點解香港人尤其後生仔仍然咁強硬

報紙說佢上年收左130萬美心股息。有錢袋都咁堅持同美心攬炒，佢應該真係同個management team 好過唔去

錯，巴打唔該睇睇新聞
係香港各界婦女聯合協進會

俾埋地址你點話
香港灣仔駱克道435號地下

伍係 中華青少年歷史文化教育基金會 先岩

婦女會係 同佢一齊去聯合國既 何雞

本身都藍到仆街

對於有錢佬來講，130萬連散紙都唔係啊

伍老妖借力打力
佢自己又奶共搵錢
共產黨又可以打舊英資
先打太古 再打怡和

無人屌過喎。大家都係搵大小姐既料。
至於美心，係要抵制。但去到裝修既話，由day1開始已經有爭論，可以傾下個justification?

我都建議停，成本效益完全唔成正比
仲比人拎黎撈政治本錢

點解美心太子女仲未死

覺得只係藍
如果無關係就唔建議搞 抵制算

而且美心都出過聲明話唔關佢事

依家好似比條八婆利用咗咁

真 做得美心太子女百幾萬真係買少幾個袋嘅分別

班人到底明唔明 如果唔係美國出手制裁 你點做都係徙心機 因為條老野擺明似係果啲印印腳收股息果班人 你話佢係某大集團主席都易啲搞

其實好早已經出咗聲明割蓆

0.33%真係少到爆
但假設佢唔係反左面的話，大家族每個成員都有佢嘅生存價值.....
有d人就係幫家族做小丑.....

個老太婆係美心揸fit人呀爺嘅細佬個女，其實都幾疏下，不過連蛋糕都要自我審查都係有問題㗎喇。

如果呢壇嘢拆唔掂 美心掌舵人可能會好以馬雲馬化驣咁被辭職 到時真係玩撚完

間公司派息成億先收得個百幾萬

踢佢地入名單比美國會係最有效

其實未開始場運動之前已經話要打美心依個大佬嫁啦，宜家應該要食住個勢打殘佢，唔洗理佢出咩澄清劃清界線

I don’t care. She got dividends from Maxim’s is a fact.

美心真係多得佢唔少。不過美心呢d19公司又唔抵可憐既

股息都拎黎講
咁佢買美股 我地係咪要反埋美...

有機會

有冇睇個比例 佢只係0.33% 既小小小股東

仲有
成日話佢大小姐，佢去聯合國9up係用"香港各界婦女聯合協進會"依個名。
鬼有人知佢係邊個，所以我地／media當然係用美心大小姐，先會知佢係咩料。
而事實佢能夠講係美心既持股人，依個係客觀事實。

怡和＝英資

美心係怡和旗下

裝修美心真係幫左條八婆
罷就應該繼續罷
裝修高風險唔應該為左佢咁做

公道小小
美心太子女呢個位係報紙佬幫佢加上去
驚D人唔識佢
佢個朵係叫中華基金中學創辦人兼校監

藍罷買齋坐唔消費，要考慮成本，手足犯法高風險但咁樣比人當做撈政治利益，而家係貼埋份糧出去仲要幫人數錢

三毛你咪在亂帶風向

個家族都無同佢割關我地9事

即係反而幫咗佢？

唔好話信唔信樓主講野，自己fact-check下，咪搵料駁佢，130萬元股息篇文係香港01出架，醒未。
仲鼓吹緊係紅就拆，咁講真美心starbuck吉野家最多咪藍，做野個班手足坐刑毀，大家吹少陣風害少d人啦

Push

其實好難

一出聲明，中共集結全國力量對付你

加上美心係中國都有好多生意

【伍淑清持100股玩謝美心】飲食王國年賺八億「美心太子女」激起家族內鬥 | 2019-09-30 | 壹週刊

因為佢做錯少少野，連累其他人(團體)
咁迫其他人割蓆吊佢老母

其實佢咁撚老 唔死都死一世 應該都無咩所謂
Btw可唔可以咪撚再叫美心太子女 好撚噁心

蛋糕都自我審查唔肯寫:光復香港，時代革命。
美心唔好得去邊。

李惠鯨如果講比你聽佢今日將自己成副身家入晒和黃

咁你去裝修百佳?

唔加美心個名，邊個會識佢？

出聲明＝國泰有版你睇

David Webb有講過130萬

普通人持有 同 創辦人後人持有股份爭好撚遠wor唔好拉撚埋黎講

你要記得佢上任何訪問個title都係用美心太子女 , 咁都唔撚關美心事？
用得就要有後果啦

唔撚割

你咁緊張做乜，美心你有份？
我地港豬黎架嘛，佢死佢事，關你撚事

完全係，大家罷食算

其實係咪本身個蛋糕師傅係藍？

試問簡單刻個蛋糕洗Q管理層知道咩？

你叫美金公開登報分家，我咪信囉

有股份都話冇份

唔係美心太子女佢會有錢起中學？
唔係美心太子女佢會做到婦聯顧問？會去到聯合國講野？
佢今時今日所有野都係靠美心太子女呢個銜頭拎返黎你話佢做既野唔代表美心？

佢乜都唔做坐係到有息收，只要未執都仲有錢收，洗理鳩咁多咩，到所有店收哂皮先驚都未遲

多謝佢咁強硬繼續犧牲美心

李惠鯨係李嘉誠個女？
講野九唔撚搭八

其實一早賣鳩咗…

後果自付

藍罷食罷買

得喇泛民打手
死都唔撚投票比你地呀

認同
但美心係黑

習想對地產商同英資鬥爭，瓦解香港嘅壟斷市場，還富於民，但香港人同英國同四大家族感情好好，好心就咪搞咁多事啦

有幾九唔答八，明明你上層講緊收股息

根本唔關師傅事，美心就連上網訂果啲都唔肯寫被取消訂單。。。又唔見其他西餅公司係咁？

佢有講過自己代表過美心？
佢擺明係利用美心個名去爭取自已本錢。而家係美心唔多唔少係被佢代表左，但佢係長女，就係得１３０萬一年。對富豪呢講，真係唔係錢。

咪撚再亂帶風向三毛
留返有用之身，而家打美心真係得唔到任何利益

你話收息＋太子女身份都唔代表美心呀嘛
咁如果李惠鯨剩係得和黃股份又點代表和黃呀
用下你個腦先講野ok？

同黑警死全家一撚樣，你唔割咪連坐囉

咁你咪去擋子彈囉
一早講左各有各做
我唔妥美心咪裝修
你咁鍾意用受害者身份去抗爭咪上前線擋子彈囉咁撚簡單

唔係話唔打得，但應該中資優先過美心

喺呢度講乜有撚用咩
落到場班前線乜鳩都扑爛哂先架啦
你依家話美心係黃都無撚用啦
根本無可能有共識

大小姐有自己生意的，全部係大陸囉不過。

李惠鯨剩係得和黃股份又點代表和黃呀？
whats the meaning?

抗爭一定要裝修?
抗爭一定要火魔?
抗爭一定要堵路?

唔一定, 但今次抗爭一定要不割𥱊
尤其當港共選擇使用冇道德低線嘅手法對抗人民
咁我地亦只有同樣拋低我地嘅道德枷鎖..

問題裝修美心自己要坐監，公關成本巨大
完全唔值

咪就係冇嘢可以傷害到佢囉

你係就自己去唔好累手足
而家你仲係幫太子女數錢

各位用腦分析

佢地執柒晒全香港店舖
得罪晒全香港七百萬人
淨係中國都夠晒數

你話呢

藍罷買罷食

人地個太子女同美心乜撚關係都無
你班前線就扑到同中資集團一樣
我絕對支持裝修中資
但唔該真係分清楚
美心有好多外國勢力插手
依家美帝都出聲話要收下手
你乜撚嘢都扑爛哂 最後只會無哂和理非同外國支持

現場大把手足自己去啦冷氣軍師收收聲先ok？

淨係有蝗加爾個愛支仔已經抵裝修啦

算啦佢四足唔知係咪發達 頭腦簡單就一定嘅

阿sir你好

講真 佢講嘅嘢有幾多人會聽

P牌仔請問你又有乜鳩高見話裝修就全部呀Sir

我唔係同你呢個風向撚講柒頭！！
要獨立思考呀各位

咁我想睇伍家互片多啲

哇你低級到 中資又唔見你提

老實對我哋嚟講130萬唔係少，但對伍淑清應該唔算一個大數目。另外，其實喺商業角道，美心同佢一早叫割咗啦，但美心亦唔會撐我哋係因為大陸市場關係。其實，美心無乜做過實質撐警，我覺得可以擺食, 但無必要裝修。

佢想同牛奶公司攬炒
分分鐘共碟嚟

其實同黑警死全家一樣
既然係咁唔buy呢個太子女
咁點解唔徹徹底底割?
說到底美心咪又係奶共, 唔敢+唔會企係我地呢邊
如果美心夠薑出黎狠狠的割仲叫條老野收嗲咪考慮放美心一條生路

以你既definition，成條街都比你裝修晒。真係高見。

唔駛起曬鋼嘅

純粹覺得成個香港有咁多要裝修嘅舖

點解唔集中火力福建幫、中資銀行先呢？

條友狂燥症

風向撚夠唔夠膽吹去裝修中銀呢

屌佢分分鐘大手美股係手啦 徙力同佢磨做乜丫

位高權重。講完

你都戇鳩鳩 諗下太子女講過乜柒說話先比人裝修啦
蝗嘉爾根本唔係主要因素

佢有股份喎

其實商界好多時都比中央揸住個春袋
除非你生意唔接觸大陸

唔割，但要諗諗係咪合乎成本效益。

又係你講：
淨係有蝗加爾個愛支仔已經抵裝修啦

如果香港美心集團係伍淑清揸旗，我都好贊成搞starbuck 同元氣

但係事實上原來係佢個侄揸旗同牛奶國際佔50％股份

咁如果有人想借刀殺人，我做左佢地家族糾紛既刀做左中共趕英資走既刀，我就覺得自己好撚蠢

識人做美心，其實佢唔係黃既唔寫，連藍既都唔會寫，只係無藍絲會做呢d ,佢由頭到尾只想咩都唔表態，唔會支持邊一面。

又要再貼多次

其實美心某程度上係資本主義下商家壓榨平民既表表者，
做過美心，得７日假，無償ＯＴ，所有野同你計到足，
市民落到商場有大量食肆都係美心連鎖店
話因為太子女言論而幫美心裝修係導火線姐
香港人一早唔妥呢ｄ大型連鎖集團

求下大家要清醒, 唔好再搞美心

呢個太子女明顯想你搞咁款 係怕就唔會再出聲
不過d蛋糕寫字都自我審查又係爭唔落

美心俾呢件老女人累死

資本社會嘅悲歌，中國大陸影響極大，
唔到自己選擇

佢想聯合國唔係人美心太子女既身份，其實有無睇清楚架？

要搞不如搞中資銀行 搞英資真係講唔過去

其實而家全部連鎖都唔比寫

條友fc左未 美心太子女似係去啲女權會議wo

自我審查 < 主動唱衰

咁撚快出黎洗白
你都戇鳩

尋日睇咗個分析話中共想做低港企，全面掌控香港企業

如果呢個係裝修既理由，咁就應該係果個時間就裝修啦

唔講邏輯唔講道理既話，咁我地同政府同黑警有咩分別？

講真，喜茶、Pacific Coffee點都高級過Starbucks啦

所言正是
如果真係唔同意太子女
點解唔大大聲澄清割蓆？

根本就係淆底
驚割完之後冇咗大陸市場

唔敢講係中共既穚
但大小姐報仇就真做架啦。

如果中共既計算，其實係cx
國泰個春袋踩住左，到而家民航局仲不時reject佢crew list，如果唔聽聽話話，就唔比飛越領空，咁cx己經可以即時全線grounded，所有機都唔使飛。
香港人罷買cx，等佢跌到好undervalue，國航就可以等太古放手去低價全購，正傾收編。
香港人可以點揀？我都唔知。

前線有咁多時間同有咁透柝分析力就唔會裝修美心啦

火上心頭, 嬲就裝修架啦, 冇得控制既, 你睇果張紅黑藍分類前線唔會埋架, 唔順眼就裝修

美心可以出聲明 屌7 個太子女抺黑示威者並話佢既言論唔代表美心
但好似唔見有

美心有近一半係牛奶公司(怡和)㗎！係中共繼國泰(太古)之後，另一大陽謀。係滅港企扶陸企呀！

我咁大個仔都未見過香港勞工革命
明明人工低工時長冇工會冇補水冇假放狂OT
anyway唔係帶風向，唔好鬧我

出左啦一早

支持

冇一個美心集團係無辜的

屌你美心壓榨香港人唔知幾耐
連表個態都唔敢就係為左奶共
咁撚樣就話唔冷靜

成日上哂頭咁中哂中共計

一口氣整咗幾張文宣 聽日一齊衝爆佢

咁除左美心有邊一間香港大公司係有表態?

借位POST
report 帝吧

咪敗一樣 佢細佬好人咩

一早出晒文宣，無又嘈，有又唔跟

而家好明顯係啦，太子女就係驚會停止裝修美心所以先耐唔耐出嚟講d 仆街野刺激下手足，成件事根本係太子女既私怨加中共合謀想吞左美心，講咁耐只係想大家諗清楚件事先做，唔好俾太子女用嚟借刀。

唔好亂黎 條友就用呢間機構個名上聯合國 啫係間ngo同聯合國係有親 你搞ngo 有咩事累到個法案你同我死100次都唔夠

要搞搞左中資先 唔好再亂吹風向

講真，真係對企業對香港抗爭者嘅取態要求咁嚴謹
點解唔覺得華潤集團旗下嘅公司受到重點招待？
反而個重點係美心到，紅企就反而企咗係美心後面避箭

人地有唔表態既權利

點解中左個女人伏就要人表態?

根據美心要表態既邏輯，同樣力度要拖加於大家樂同大快活wow

佢無

太多上一輩由無飯開變到而家叫做「安穩」

佢哋真心覺得生活唔錯，唔好攪咁多野

亦有部分仔女接受咗哩一種教育

冇
但佢啲人咪又係中共啲人

而家淆撚晒兩邊唔出聲
平時壓榨香港人嗰時又唔見佢停手？

一年有都唔出奇 每個月純利十萬

中資唔使提啦
香港人99%唔會接受，所以唔明大陸搞咁多事做乜，統戰策略好明顯

都話佢係內地做飛機餐搵食，佢從來唔係靠美心呢個名，只係新聞咁寫香港人先知佢係乜水，如果唔係鬼識佢咩

咁伍妖有咩係直接影響到佢

由day 1開始，想做中共生意

就必定會演變到今日嘅結局

其實美心都唔算壓榨香港人啦....

戇鳩
咁美心同佢割清割淨啦

美心集團肯帶頭反共反警暴 大家一定撐 排隊排到佢做唔切

Exactly

太多條戰線，點解唔集中火力福建幫、中資銀行

ok

花生

屌7完未關門大吉囉 變左係中共同港共玩鳩佢

搞清楚 個中共係咁仆街 迫班港資出聲 班中資就匿晒係後面扮無立場 等我自相殘殺左先

真心果句 搞中資先

港資日後重光可以叫班管理層走 但作為香港人我唔想無晒自己啲唔品牌

講真你偏激到咁，美心你估係伍家玩晒？怡和有5成股份，再咁裝修美心手足變相成為中共既幫手去吞併港+外資企業，一路話裝修中資，轉頭又助長佢吞併另一間港+外資，會唔會矛盾左d

本身就奶共
之前東海堂已經唔肯寫光復香港

明明香港經濟咁好，人口咁多，生產力高，
勞工政策落後得咁交關，
所以香港極需要普選特首，
選一個可以真正關心同保障香港市民嘅利益嘅人

佢想整死個姪仔，but who’s fucking care

因為伍家想怡和退股然後北上發展

中共就係想滅港企扶陸企

咁多位商家勸你地真係唔好做大陸生意

應該有機會
除返開一間鋪要一個月賺十萬

當佢最旺既晚市
人均消費係60蚊x50個位x3轉
都9000一晚
加埋午市tea hea做當一千
係一萬一日 一個月30日係30萬營業額
佢毛利有3成左右理論上就有
但壽司毛利可以去到5-6成
所以我估最旺既鋪應該係無問題

咁即係你明知係俾人借刀你都要裝修美心，成件事會唔會變左質？

問題係香港有咩公司係無大陸生意
而國泰既問題係，佢就算唔想做大陸生意，佢唔比你bypass領空已經玩完。你一飛出香港就係大陸領空，收得皮。

真心 我一路都係咁諗 個中共拎晒香港人啲名牌出黎做擋箭牌擋完佢啲紅色企業 呢幾日有必要正視聽

同教育、思考有關
辛辛苦苦犧牲時間（生命）嚟賺雞碎咁多嘅人
唔會覺得自己被剝削
反而係鬧示威者阻佢哋搵食

只可以話 成場抗爭都唔合乎成本效益..
郁啲就 頭破血流 骨折 被性侵 監禁最高10年
甚至被自殺

我會話今次香港人不計成本對抗權極
而且後無退路!!

你有乜高見？人地一芳就出post解釋表明做黃，依家美心做過乜要我地支持？
你係咪打手呀

成個美心都憎左佢

有啲元氣 多人排隊到
我直情懷疑係咪真係全部都係港豬 藍絲

再追本究原
當年英國還番香港就注定今日仆街

中共假開放市場 呃完人技術呃錢 所以點解啲外資全部做唔住

佢呢d level，百幾萬股息一年散紙黎架咋

香港可能只佔佢地收益的一小部份
所以有時你越搞九佢 佢就係國內越出名
佢廣告費都慳番
光頭sir就係一個好例子

加上美心麵包甘多分店，夢遊期派下包或俾人休息下，你估大家會花咁多力去裝修旗下甘多牌子？
你覺得我地好得閒？

警渣日9日講適當使用武力, 你係咪又信

起底先

支持美心割蓆

你講野又幾on9 下

台灣人好清楚中共嘅招數
所以綠營嘅人係一定唔會同大陸做生意（藍營就當然奶到雪雪聲）
歐美見中國市場咁大，點都踩咗隻腳入去先
問題會慢慢浮現，但你肯奶其實唔係d咩問題（例如facebook）

無洗白
一樣罷買

因為有錢所以任性

馬雲奶到咁咪又回血劍

你揸左好撚多手美心咩？
勇武點做關你撚事咩

佢直頭奶到腳趾尾，都充公間公司咁滯啦

前線手足會唔會理

我咁睇啦

佢唔奶，哩一生人就賺一億；

奶完，賺十億，然後送番間公司比中共

咁佢地另一邊家族唔出聲澄清就當讚同佢D言論架啦

係囉

請善用起底功能

所以呢？我地借力打力，佢親戚自然會向伍x清施壓啦

係點解大房唔出聲？
D錢係咁燒

tesla比人偷技術了
揾小鵬汽車

唔贊成裝修就係打手
理性討論聽下意見啦

成半板係blocked 扮激進留言

借刀？果然唔好睇小啲老閪餅，心腸夠毒

理撚得佢吖，focus係我哋對抗暴政，吾好浪費資源係舊老癈物度，佢而家好似做左kol, 開心到呢？！

咁美心蛋糕寫唔寫得 五大訴求 缺一不可 ?

姐係佢果100股唔係市場自由買賣股票黎
係小圈子公司股票黎
你買股王 700 既100股都唔會派一百幾萬息
係個美心公司小圈子入面
個圈子唔係隨便入到
同人講你同美心無關係？

唔駛做就有130萬

根本佢自己的生意係晒大陸，你打都打唔到佢。130萬算得係咩。

無打中要害

擺明大小姐唔會受到壓力，反晒面仲要比面細路個一家人?

3號仔多 d 喎

佢喺大陸嗰邊有負責業務

係香港冇

美心一定係霸權同紅底，夠哂理由

親戚施到壓就唔會仲咁多廢話啦條老野

真 完全掩飾唔到果種喜悅 屌佢老母

關係就係佢係大小姐，that's it，但佢已經係管理層不相往來，亦係事實。

總之有殺錯冇放過，美心就一定照搞架啦，怪就怪佢地有個咁既親戚

咁股息不嬲都係唔洗做就有錢分架啦

香港食品有限公司 + 牛奶公司
擁有美心分別50%股權

太子女有香港食品有限公司嘅股權 (好似係）
所以太子女間接擁有美心股權

美心打手你好

你估咁易令一條友收皮唔出聲咩美心係香港可以講係超曬級，而家幫佢裝修都未必真係動搖到佢地位，但可以放長雙眼睇啦，早排美心先同條老野澄清關係，比啲時間睇下美心會點樣對付個太子女囉

有 但重點係搞美心係殺敵50自損100 搞咩都搞左中資先成堆紅色企業推港資出去擋

屌你老味 1%都無

屌一起底又係啲扮激進五毛

理撚得佢 美心自己開記招登報割再算啦 係到擾人耳目

睇完呢個post先知，原來咁多人未買過股票

如果持股就要裝修，我估全香港無乜邊間公司唔洗拆

你睇左佢班股東咩人未

無人叫你支持佢
係值唔值得要裝修佢啫

你真心定假膠 咁多中資紅底唔搞左先 仲話搞多陣等美心對付太子女 我真係唔撚明

屌成班都唔知識唔識 130萬上光上線
太子女真好唔會care你地拆美心 中共其實睇得好開心
反正你地係打緊港資 你話中銀果啲佢就真係急喇

質低佢價值等中共收購會面控制香港

唔緊要呀，啞忍就一齊食屎囉

質低佢價值等中共收購全面控制香港

真係借刀既，當然唔值，但人地出自己做美心太子女，點知佢地家族玩乜，亦無時間去理

無人叫你支持美心，係唔想你地俾太子女借刀嚟裝修，而家愈來愈高風險，d 狗會部前線，你覺得值？裝修美心根本唔會傷到狗同政府分毫，太子女同中共係樂見既，只係想冷靜d 諗清楚先啦。

130萬都以為多先搞笑 是但入3千萬入一隻濕鳩4里股就有啦。

我睇唔出對大家樂大快活同美心，處理手法點解要唔同

目測哩到都十幾廿隻美心打手

施條毛，本身都唔岩傾，太子女擺明想做美心

太子女可能手持某一個豪宅單位都年賺兩球
大家點解要為左佢果一球散紙做低自己香港品牌 如果香港人之前有咁團結 我保證香港大把良心企業
閪茶 中銀 果啲我無任歡迎
等過左法案之後

歡迎大家做低中資

有殺錯無放過咁同黑警有咩分別？

無時間去理? 睇下股權架構同埋新聞就知，google幫到你，唔使十五分鐘。

因為佢無春袋

有supporting evidence 都話打手。無人唔支持罷食。

而家就係有人咁痴線，陰謀論論，其實可能唔理事實點都要裝修美心個d 係5毛幫阿爺做野

講過幾次
搞伍淑清佔唔夠1%既美心
但冇人搞何超瓊做大股東既信德集團

美心太子女就關事？而家有手足fc 埋再加上太子女既行徑好明顯係好高興見到美心被裝修，私怨加奶共我地完美助攻晒，唔係叫你地將佢當黃店看待，係考慮要停止裝修啫

True

佢地對於搞美心就一定有用嘅信仰拍得住藍絲相信毛主席嘅信仰

何超瓊

放過晒成個信德集團
信德中心，西寶城，昇悅商場，天際萬豪酒店，信德旅遊

但其實真心想問下
7-11係有搜查令之下被逼交
定佢自己on9自己逞上
好似一直無人提出過呢點
所以想問下

兩個情況個結果應該唔同
有無人可以提出下factcheck左嘅答案

得果 130萬息就代表佢係小股東啦

美心年賺幾億架
佢如果有1%股份已經會有近900萬息
代表佢連1%都無

最得人驚係只要提出任何非主流意見就係分化撚同5毛

根本就係藍屍既另一個極端

屌擺明有預謀

美心一亂，就會比中共插旗
新鴻基就係咁

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

平均一個月一個手袋都買唔起

伍淑清條死老鬼，同梁愛詩條賤女人同氣連枝，
一早賣身俾中共，為咗喺怡和手上搶走美心

130萬一年，以咁大生意難講不算多。

開頭唔夠多資料浮上水，報導話美心太子女去聯合國抹黑手足，大家嬲去裝修明白既，但隨著時間好多客觀事實已經好明顯太子女為左私怨同奶共而家係借刀做9 美心，想幫中共滲透多一間港資+外資，而我地裝修既目的係抵制中資，但又係度幫手培值多一間中資出嚟，咁係咪背道而馳啊？講咁多都係想d 真手足真前線睇睇，唔好俾仇恨蒙蔽左，停一停諗一諗先，唔係叫你地支持美心，唔鍾意罷買咪ok,加上而家裝修係愈來愈高風險，為左助攻中共而送頭值咩？

其實太子女自己有咩業務

［陰謀論 不喜勿進］中共密謀先誅太古 後滅怡和

進退兩難
要港豬生意定中國生意

係同佢班親戚反咗面
太子女係冇權，因為太撚廢
純粹係伍沾德太仁慈，分0.17%比條hihi養老用

睇番報道，佢早年的確係美心實習過，但做左一排都上唔到位之後就離左職，之後佢去左內地搞飛機餐。

追post pls，有人post左啦。大陸為主，例如北京空廚。除非可以大陸生意搞到佢，130萬對佢算係的咩。

我地身驕肉貴，所以更加善用珍惜自己力量，要計算先行動。

一個月都買唔到個hermes

只係因為美心易搞就出盡全力咁做。但美心完全唔係佢主業。

明眼人都知...根本香港既大公司中共都想吃...條老坑擺明是中共指使佢，其實講深哋美心真係有哋無辜..而大股東更是英資怡和..而360就要被佢睇吓香港是咩人話事！
利申 和理非

薑愈老愈辣, 唔使本, 明做世侄
仲可以趁低執返幾手dairyfarm

最神奇係一埋紅到黑既反而無事 成班人幫中共做左打手都唔知。

中共黎緊就係想食曬所有港資外資公司，所有高層直接由大陸空降，香港人永遠都唔會上到高層。

其實搞信德中心，破壞港澳碼頭果層
已經令好多turbojet既船要取消
加上人流係澳門既命脈
少咗人去澳門就少咗人賭
咁先正中係搞到何超瓊

130萬對你來講可能好多

幾廿歲人,都賺夠啦

割左咪risk俾大陸抵制囉
可能你會話支野人抵制nba都失敗，美心驚閪

冇錯佢做生意就係驚

starfuck咭退錢攻略

佢而家似乎係想同美心覽炒
同示威者玩法類同

利申:當睇糖心風暴

越幫美心攪裝修, 那隻老西越開心
老西都係用攬炒心態對付番佢的親戚

如果佢有咩key Ingredients 係支那獨家供應
佢香港業務都可以收埋皮

Starbucks : 美心
pacific coffee : 華潤

利申，只支持罷食或者鳩坐

上面班友唔支裝修美心，咪用行動去擋勇武拆囉( 記得帶架生）

只係想勇武諗一諗，而家已經有狗埋伏，仲要走去裝修d 令敵人受益既店鋪做咩，一個都不能少。

都唔明啲人對美心咁強硬，明明人地持股量咁小，仲要由紅裝飾自動upgrade去裝修。相反何氏家族生意就連抵制都冇人講。

勇武唔等於無腦，成班友幫中共搞外資港資，唔只條八婆笑，中共都在笑

黎緊劇本已經寫好，因航全面被國航接管。飲食業金供門已經搞好，下一波就係美心，再之後就係大家樂同大快活。再之後就係地產公司同鐵路公司。根本同70年前既手法一撚樣，帶風用群眾內鬥，自己坐收漁人之利。

中共知到不能硬碰後，唯有靠食曬所以港資外資去進一步控制香港人。

既然一個香港品牌都唔維護香港人 只在意內地生意 咁裝修佢冇錯 佢連光復香港 唔肯寫 客戶表達自己意見 又唔係佢公司表態 已經唔算係中立
佢排名只不過係中資黨鐵政府狗屋狗舍既後少少 不過今日大家要出黎呀

又叫人裝修 好彩你掛住個p牌 你老母咁多中資唔搞叫人搞港資先

唔好以為無p牌就可以分化

五毛狗

I mean 係淨叫人裝美心唔裝中資果班

算鳩數啦
佢敢貼張紙話支持五大訴求
咁咪唔搞佢囉
冇嘅話都係收一收皮

真心希望勇武睇一睇，take risk 去裝修美心係幫中共手吞併港資+外資，咁樣俾狗捉到唔值

佢自封黃店 撐反修例 已經攪掂
可惜人家唔會放棄奶共，睇美心撐到幾時，咁口硬，本身佢做生意已經黑心。

長文慎入—請大家一定要睇呢個po (陰謀論)

咁既話，成條街既舖你都要佢收皮

要洗白起碼做d野出黎安慰下人先
佢連呢d都唔做

而家唔好諗呢d 啦，唔好裝修美心唔係放過佢，係唔好成全中共既陰謀呀明唔明呀？仲係度期望人地變黃店，大家樂太興本身係紅底，佢無表態，你唔去裝修逼佢地變黃？

美心大股東係牛奶公司，即係英國太古，同個太子女冇關，所以佢點會道歉丫！美心最大罪狀就係自我審查，私自將客人要寫係疍糕度嘅字更改，所以唔洗破壞佢啲餐廳食肆嘅，要懲罰佢就集體去訂疍糕，上面寫五大訴求、時代革命之類，佢如果改就要求退錢！

一直都有手足講裝修中資店最好目標最鮮明
今朝先有班5毛吹風撚叫唔好

依家好多鬼驚勇武唔搞啲集團，去搞佢地！

我咪話中資優先 美心隨後 冇話唔搞中資 但我唔係裝修工人 結果唔係我控制到

美心本身都奶架啦
5婆講完嘢火上加油
不論佢地點爭產都好，美心集團都要斬頭示警

利申：做開美心條line
其實咁搞
人地都係覺得雞毛蒜皮
你地知唔知人地一年賺幾多
裝修費真係九牛一毛

美心真係大撚把錢

[美心罷食]機場員工/東涌居民留意!!! 伍淑清係世界之窗老闆

個重點咪就係人地唔係靠美心開飯囉

咪講埋啲廢話，唔想比人搞，就一早應該出嚟澄清啦。
件事發展到今時今日，唔係自己公司發生緊事都唔知嘛！

繼續努力 直到美心跪
好多人唔明點解要裝飾間舖頭
除咗佢賤格之外
更加重要嘅係
要杜絕另一間美心出現

所以我先講 “唔駛做就有130萬”
背後意思係 ：有 d 打工仔日日返工連130萬年薪都無

有資產係咁架啦

邊鳩個理佢地有咩關係
搞笑

令佢啲親戚仇視佢都幾好

根本中共行緊暗黑魔法...吃緊香港！你睇吓誠哥，發現吞唔到咪發爛渣玩批鬥

其實分析都幾合理

都話反咗面，仲想有幾仇視

佢地會自己行出黎講架啦

你班外人幫咩口？

佢都咁唔緊張，你緊張咩

一係有關係，割唔到
一係唔入肉，由得你玩

就算唔係管理層，佢有收利息
舊年乜都唔駛做就收咗百幾萬

佢佔股只佔0.33%係完全無影響力喎.
啲股份係老豆死後留比個女
上市公司發行咁多股股息梗係少
關咩事

佢呢啲人每年一百萬係唔當一會事
開個fund玩都唔止蝕咁少

呢個真，我認同

唔通公開斷絕關係咁難睇咩

我認同，如果佢無份做決策既話
Starbuck都唔駛再搞，唔會得罪美資

一早出左喇

咁多間都唔表態，我地逼佢表態先唔裝修，講唔過去
咁國泰咪仲可惡？ 做人唔可以欺善怕惡

美心點衰都真係傷佢唔到，WFC

嗱，咁自我審查，應該裝飾定裝修，自己決定

嗱，咁你係假設咗佢係真係同美心無關係姐，至於係咪真係無關係，你諗你。

佢全家幾時出黎同佢斷絕關係？

上半年股息黎
市值唔止幾球
姐係佢依家有層樓
每年收幾百萬租
但係佢層樓先係佢最值錢既野
唔係租金

咁話曬長輩，不過咁攪都一定反枱

出嚟割大聲d 咪得囉 香港人幾咁講道理

全部鋪變黃色

如果係咁你裝修晒全部啦，使咩分藍黃呀？～ 搞笑

晒氣，岩岩中環美心先俾人裝修完

而家唔係講傷呀，係益左佢呀，所以先強調手足諗清楚呀，你想做9太子女同益佢，而家係益緊佢呀

我建議暫停搞美心嘅
不過前線自己諗啦
我驚文宣理虧

佢係無份做決策架
美心朋友話其實管starbucks個CEO雖然不藍不黃, 但唔係好人泥
同埋大部分starbucks員工係黃

要搞應該搞中菜/西餅!!! 美心中菜同西餅深藍呀!!! 點解無人搞架!!!
同埋太子女最愛中菜呀!!!

支持starbucks 元氣紅粉飾
美心中菜西餅黑裝修/紅粉飾

要全家割

做咩對號入座
話你咩而家
你同美心打手有親呀？定你就係美手打手之一

對我黎講好多 幾時有人要我奶共 年薪百三萬即奶

你揸咩一股，一年有一萬股息

你覺得咁樣就係捉到打手?

你開地圖炮，無所謂。
大家討論左咁多來龍去脈，前因後果，希望你睇得到。
要點做，每個人都有judgement，但總好過兩個字打手就總括一切。

just乜撚野姐
而家要俾壓力人地，裝修呢個方式我覺得好好，傾左好耐啦，你第一日訓醒？
利申和理非但支持，同埋回埋你呢個comment就block撚左你條扮中立三毛

請大家block+follow呢條友

block+follow
打緊仗仲咁on9信敵軍講既野

佢應該同家族D人有仇 係咁出黎挑釁人

黃wiki都講左，而家仲中立=藍
打緊仗架大佬

Why do u have double standard?? No one even requires James Tien to cut his relationship off his brother la. Many families have members have distinctly different political stance
are u police cop?
Hi sir

It’s very small amount of money to those rich ppl
almost like a few handbags cost

In ur whole comment there is no rationals or reasoning supporting ur speech
can u show some sense,
cop?

Agree

She is the founder of an airline beverage company

Boycott her company la.
Do some background check sin la
she is the founder of an airline beverage company

She is abandoned by her family already la
or else how come she has no stake in her family business

Then Maxim can be categorised as blue shop
we don’t vandalise blue shop don’t we
and I actually understand why Maxim doesn’t have a gut to let the words be decorated on the cake
what big companies in HK dare to do so anyways

Don’t u understand HK s situation?
Staying silence is already a token of support for big companies in HK
At least Maxim didn’t fire employees like Cathy Pacific does
I don’t und what is ur logic-boycotting Maxim but not Cathy Pacific?
Hilarious

They already made a statement saying that ms Ng has no stake in the company la

WTH?
So u r targeting Ms Ng or her father now?
Hilarious and senseless

Hong Kongers
please focus on resisting CPR
all big Chinese background companies are controlled by CPR,I.e. white gloves. Examples are China mobile,中石化,etc.
We shall boycott their products and makes them be financially broke in the city
can we unite as one and fight against our only enemy-CPR?

全世界都支持裝修美心? 唔係留係同溫層好唔好。

我扮中立？請起底啦。

一句唔埋兩句唔啱聽就話人三毛。

美心非上市公司，得三萬股，每股一萬股息唔出奇。

上市公司起碼幾千萬股，一號仔發生左３８億股，股息當然無得比。

發行*

好鍾意聽佢

乜撚嘢呀 佢集團旗下嗰啲餅店蛋糕唔畀寫字嗰啲又點撚計呀????????

我朋友做美心餅廠，佢話上面落order其實係藍黃兩邊都唔會寫，即係支持警察嚴正執法都唔會幫客寫，不過無人會咁試。就算係都唔需要咁大裝囉，其他都有唔俾寫啦

國泰佢又跪低 依家未跪
我估

叫美心兩兄弟登報斷關係先啦

喂美心打手,你叫佢賣晒D股份比怡和
牛奶同伍氏家族出聲明永遠斷絕關係咪收手lo

p牌叫人起底？你起下我底就差唔多，阿sir

哦，除左阿sir有無第二句?
你有無睇過成個post講的咩?

借刀成功

脫離關係又點？

登報跪低就考慮下

呢樣咪就係太子女想既野等中資入股，我地完美直接助攻緊

死左啦其中一個創辦人，好明顯你地好多咩都唔fc 聽見佢係美心太子女就將聯合國單野入美心數話佢有份...冷靜d 睇下發生緊咩事唔好俾仇恨蒙蔽左先啦，已經俾人借刀左幾個月啦

中資入股繼續裝修

人地本黎就有唔表態既自由

無又唔叫大家樂大快活表態？

大家諗下 唔係呢件事都唔知美心咁大勢力 呢啲大集團壟斷晒市場 一早應該收收皮

裝唔裝修我唔比意見

但罷食令到佢執番幾十間就一定要

變成中國企業壟斷

向好果方面諗 多番啲小店 好多香港人都覺醒左 對中資企業有一種自動抗拒心態

人地一年派息派4億架，班窮撚以為130萬好多

你夠膽食中國企業？

但係我冇呢

其實仲有請個條唔知咩蝗而加做代言人
佢本身都面向大陸市場，放棄緊香人

利申：裝修定裝飾前線自行判斷

請佢個陣呢件事仲未發生? 可唔可以fc 左先?